點解見到太陽會打乞嗤

有冇人都係咁？

一出去有陽光嘅地方一定會打一個
由細到大都係咁 唔知點解

六環彩

有個講法係原始人住係山洞入面
如果係山洞入面打乞嗤會傳染病菌俾同伴
所以進化到出洞見太陽先打

因為太陽像大紅花

我見由好暗去到有光/忽然比閃光燈斬都會

太陽刺激到眼球
大腦接收視網膜訊號時，臉部三叉神經也接到。由於大腦誤以為鼻子也受到刺激，所以作出打乞嗤的反應。

Photic sneeze reflex

我都係咁
眼神經同鼻果條太近or痴埋傳錯信號
打完好爽

佢講你壞話

曬到人中

之前見過有人講

我都係

以為入黎會見到啾啾鞋

大大力噴到周圍都係好爽

次次打唔出乞嗤 望一望燈/太陽就即刻打得出